[支那]載20人巴士墮湖 最少18死

【慘烈車禍】載20人巴士墮湖 最少18死

2016-12-02 11:36:00 HKT

湖北發生嚴重巴士意外，今早大約6時，一輛從鄂州開往武漢的巴士衝入路邊湖泊，初步了解巴士上載有約20人。據當地交通運輸部門相關負責人透露，已造成18人死亡，另有2人正在醫院搶救。據最新消息指，鄂州警方已扣留司機，事故原因正在調查中。

個司機無死